有冇人想買Google Chromecast 3 gen

我打算上網買 睇下有冇人share運費
270蚊一個 平過香港買80蚊

Google store us?

係呀 順便揀部pixel book

橫掂都係買, 點解唔買ultra?

我撳撳下去左bestbuy掃貨
多謝巴打先 有需要搵你

房入面電視唔係4k

香港買現貨都唔使300蚊, 早兩星期買左個

係咩 馬上狗衝

去 搵, 我買嗰間喺銅鑼灣

thanks

咁不如買一代, $158咋

等佢有Google home mini bundle

屌，早兩日先喺 Google Store HK 買咗 $349